覺唔覺鐵華團同各位波台ching好似

都係成日比人逼害，都係最有人性

咁下場係咪都一樣

最大粒/出位嘅死撚晒

我=巴力